Switch種植稻米日式遊戲 ｜《天穗之咲稻姬》

大家好，我係鯧鯧鯧。今次來試玩新的遊戲《天穗之咲稻姬》。呢個遊戲係一個日本二人團隊開發出來。遊戲重點去一個被鬼族支配的「日之惠島」上邊，透過種植稻米令（犯咗錯嘅）女主角變得強大的和風動作。

有啲興趣玩

乜鬼

呢隻有興趣，但只賣$300 有點擔心內容少

玩到第3年，暫時覺得唔錯

戰鬥系統基本上係朧村正
升lvl靠種米
算係唔錯，但300真係貴左d

以為係稻姬

個故事係有限指定年數內爆機定可以無限種田？

玩咗一陣幾好玩

幾正，啲怪打我好痛，係街唔專心打唔贏
種米模擬器

我都唔知喎，但就咁睇佢劇情冇限我時
但因為每收成一次稻米佢就會勁d，唔知會唔會比人可以無限變勁

一個唔小心好易比d小怪屈死

Switch$300係平喎清

Switch 已經好平啦~~

墨西哥版二百頭

而家重有咩卡去到墨西哥

難過朧村正，主角手短

Switch 就咁轉區就得？

插秧好難，有方格睇都好難插到直線
成日變咗「S」型

今晚試下PayPal 得唔得先，唔得就買日版

真,成鬼日打空氣

自己估估下黎玩幾過癮，佢話要多水，心諗係咪要浸滿佢。佢話要無水，即刻長期開住個去水位。

第一次收割，未曬乾就到冬天，好可惜

磨到變白米好撚累，以後唔再食剩飯

彎住身向後行住插，唔仆街已經勁，仲想要直

粒粒皆辛苦呀 種米妹我知錯了

第三年有200條秧苗可以慢慢練
同埋插得多攞咗技能可以一次攞多啲苗，唔駛次次冇苗行過龍

呢啲真係日本仔軟實力
工作細胞 刀劍亂舞 艦隊收藏 意呆利
將啲硬核嘢包裝到人見人愛

冇啦 香港卡唔會轉到 最多用gift card買美版

個po咁多負皮係咩事
明明出面forum/ youtube review都係非常好

我相信D人係負皮樓主求求其其尻sell自己直播

都真係幾hea

原來係咁 冇睇到樓豬講乜 仲以為係討論po

「天穗之咲稻姬」有無人買咗?

Thx

又牧場物語??

種田模擬器，掛住種田唔想出去打架

插到歪晒
有咩可能插到直路

想問下大概遊玩時數係幾多？

玩左8個鐘左右，睇劇情我估開左1/3 地圖
一直衝主線我諗30個鐘左右? 未打爆，淨係估
而家研究緊點種田唔想打主線

宜家要種五百棵⋯⋯可以一次插三棵苗

長過spider-man 先

between 宜家出緊第四集有柴犬來咗，歡迎來睇下，比個(/dis)like

就算係茶餐廳
都會食得出有冇心機

睇黎冥頑不靈

多謝支持。

再補充一點，系列嘅所有片都有 Video Chapter ，係 description 嗰位可以跳去唔同嘅情節～

第一段片一開始簡單show咗個遊戲設定同語言選項，未買 game 嘅巴打 OR 絲打可以參考下

仲屌尻觀眾

有性格

出到大結局啦，記得睇下～

依家係咪無咩機會買到實體

玩住其他game等番貨或者

隔離po 有仁兄話用台灣paybal 去墨版eshop 買......

(利申:新手)

好心朧村正remastered啦